有無人都好驚訓覺..？

因為我太易訓著
成日驚唔會醒..
好on9但真係好驚

我玩玩下電腦都可以訓著
無一個鍾唔醒

巴打睇嚟要睇睇醫生好

似有病

幸福的失眠 只是因為害怕閉上眼

普通醫生話正常
唔知係咪庸醫

我都覺.. 人地叫我十次我都聽唔到
要搖我先識醒

渴睡症

我都係一訓着就好難叫醒
誇張程度係開10個鬧鐘係耳仔邊、有人係屋企門口拍門大嗌、甚至爆門入屋我都重未醒
要瘋狂搖我先醒 利申真係試過
不過我無突然間訓着

我係加埋會突然訓著
醒返先知自己又訓左

岩岩又訓左 屌

好想知自己係咪有病
羨慕啲鬧鐘一響就醒嘅人